《願榮光歸香港》揮春&利是封 年宵見

《願榮光歸香港》 DGXMUSIC官方揮春
與本地設計師&書法家合作設計
made in hk
歡迎自用&轉貼

設計師： toballki
書法： 李宗翰
只限年宵現場購買 預計3張20蚊

揮春扣除成本後會捐出100%俾手足

利是封

利是封扣成本後50%會捐去612/星火
25%設計師團隊 25%dgxmusic營運

以下各年宵到時見～ 感謝各場地負責人及區議員

2. 黃埔年宵 18-24日 關家倫鄺葆賢議員聯合舉辦

3. 山城年宵 18-19日 一眾中西區議員舉辨

4. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

揮春及利是封詳情：

Push

好靚
Push

推！

推

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

下載：

原post

push

Pishhhhhhhh

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

好想睇下d 藍親收到有咩反應

Booknark先

肯定又有班人問點解唔不扣成本100％全捐

25%設計師團隊

寫幾隻大字真係人血曼頭食到笑

咁你寫唔寫到

下次搵你免費幫手設計 感謝

yes, 又唔洗人手, 上網搵個字體印

比多25% 612幫你又點話
平面設計炸, 真係墨寶呀? 大書法家呀?

真書法

推推推

分化撚

Art is free

支持巴打雖然唔係香港，一定會托朋友買

樓上d 人真係核突design 唔洗食飯咩，design 唔係免費既，咁叻佢地咪自己出個囉，之前睇話咩睇呢半年既文宣先知原來香港人design 同art 咁勁，其實香港大把勁人，係香港人唔識珍惜同欣賞姐，係香港讀art&design 真係慘

OK, 拎去

Exposure可以買飯食嘅

平面設計唔使錢

團隊有renowned artist, 有初出道設計師， 加埋晒平均25%好合理

靚

呢D「平面設計」唔靠幾隻大字有幾多人會貴一貴都買呀
「願榮光歸香港」六隻大字收錢我唔認為有問題
但平面設計收25%我覺得唔值

你見個POST唔敢講利是封定價就知貴啦

加油

留名等睇
又有人衝出黎話：食人血饅頭

支持，一定去買
估計好快賣曬

設計師用adobe都要license

呢個仲要係榮光團隊
係正版唔係老翻

係又人血唔係又人血

係幾靚嘅，不過3張$20有啲貴

4款收費不一 簡單d果兩款係低d

真係貴食人血饅頭先屌啦

我覺得dgx團隊信得過

設計師收一筆錢，計入“成本”
淨低三七分帳，大家睇唔到咪唔覺有問題囉

講真，你用仆街體大家都爭住買㗎啦
要分帳咩心態

有冇黑警死全家揮春

2020.1.22
北角 Laibach

link內有詳情 20個60蚊 香港製貴少少
間廠本身偷雞係大陸廠整 間廠俾人封左

因為尊重設計師 賣多就分多d
另外賣少就少d亦安全

藝術業都係黃色經濟圈既一部份。人人都識寫字，但唔係人人都寫到一手好字，大家肯買，就係對藝術界手足既一個肯定同支持。

3蚊個又ok wo
唔屌了sor我收返晒

有咩問題
你寫得出呢手字？
寫黎睇下

又卜多件戇鳩分化撚

btw 會唔會印多d 驚一開賣 就賣曬

推推推推推推推

個人覺得50%真係底線

笑🤕

已買

又邊Q個又講人血饅頭論呀
啲血浪費左有道德啲？
同班強國人食嘢買完食唔晒
話自己有俾錢冇問題有撚分別

我都覺

靚～

pidss

之前好似話同光時合作？而家無了？

得三區有年宵
其他區？

咩都人血，人哋設計唔使心機唔使時間？

廠遲左 光時驚趕唔切送貨

好靚

驚去太多區唔夠野賣
彩虹 大埔 北區好似都有 我地冇join

me,
以一封利是20蚊
就算4蚊利是封只係溢價25%
但有宣傳用途, 小朋友對你印象比起你比50蚊利是好而深刻
所以我認為買抗爭利是係對自己有益
而且唔計612捐款, 以個半買利是封換取成效係抵的

但最好係要用有競爭力價錢打嬴其實人血饅頭
而3蚊係良好定價
只要有嬴到其他「真.人血饅頭」, 50%就係來自marketing費用
我認為公道

買左利是封支持 揮春係咪都有得賣？

年宵現場先有 因為難寄 同埋吸引大家去行

你本身以為幾錢

唔洗理智障人士既意見

幾靚， 有冇貨可以放上網賣畀外國巴絲？

人地係正版，仲有設計唔洗錢？

最初以為比3張20蚊多, 即係多於7蚊一封既價錢

「將有限既人血, 製作成最多既饅頭比更多人食
先最合乎公眾利益」
此乃人血饅頭大義

趕唔切寄海外了 所以呢d唔寄海外

果個係揮春， 揮春我地留意市價大約10-20蚊張

正喔

Dgx巴打係咪就嚟解釋到嘔血

好感激你作左首歌團結香港人
會去年宵支持你同612星火
希望你唔好灰

都冇咩 解釋下大家都明白

我要買利是封 好靚呀

屌你整到咁靚叫人點捨得派

好靚呀

諗起燉炳強個帛金利是封

原來係咁 咁樣年宵見

賺咁多 樓主fat fat

藝術品黎 買黎收藏

我唔介意比錢佢賺喎

屌 上網買左

買完再行 其他鋪都好多令野

其實同黃金經濟圈有咩分別?
係黃 係相同理念我就比錢
你咬我呀?

我覺得你地賺錢 我地係絕對唔會介意

Pushhhhh

賺左回饋抗爭

收返錢先係可持續

淨係首歌已經值得支持
買完派比成日食嘅黃店staff

你覺得貴，咁咪唔好買囉；
有人覺得值，咪拎荷包畀錢囉

人哋想科水買一個佢自己認為物有所值嘅商品
又冇人問你意見
其他人嘅商業行為
借問聲關你咩事呢

其實人哋就寫到明幾多%捐幾多唔捐
就算係人血饅頭，都係一個誠實嘅人血饅頭

你有權選擇買OR唔買，買其他人嘅都得，冇人逼你

不過其他人會唔會寫明捐幾多，就好難講

人哋寫幾粒字之前練咗學咗幾耐
完全都係成本
多啲欣賞少啲批鬥啦

香港獨立，唯一出路

佢好似已轉軚覺得合理

大埔墟好似都有黃色年宵？

支持！
應該好好賣
希望都我會收到

有

人

正呀！我要打10個

文宣手足唔洗食？

血

人血饅頭死撚開啦

S

咪就係你呢種人,搞到香港嘅創意、藝術行業咁慘淡囉。你呢個邏輯書法家寫隻字就有錢賺，攝影師影張相就有錢賺

Nonono 追故me

令你老母
靚呀

幾靚

當紅色公司可以賺香港人錢嘅時候
香港人就唔應該做返香港人生意？

如果呢個世界真係有血饅頭
唔該全部分畀手足吞哂佢

ok, 靚

其實令字唔係錯
「令」字再由「善」義引伸出「漂亮」之義，變成粵語的leng3

好鬼靚

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

好靚，但本身訂左一堆
宜家多得滯
入兩pack支持下

感謝 我地開始得遲 要求又高
廠又遲左d 雖然佢都唔想
所以而家先出到

年宵嗰陣係咪有曬四款利是封賣?

留名支持

年宵唔是得濕貨攤位咩手？？

區議員搞既年宵 / 民間自發搞既年宵

唔係政府果D

個設計真係唔錯必買

喔。。

高要求
唔靚唔出

G持！

未派得利是，買返幾張揮春返去貼床頭看門口

揮春好易貼，分黃藍店最好

【台灣大選】香港未來預想圓－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

係咪呢半年設計師做文宣太多，大家又唔記得設計有價？

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

對唔住，學到野

留名等你開POST, 暉春風$20 4張, 唔扣成本100%捐比星火
如果你開擋我一定買, 唔開正仆街冚家產

終於有利是封

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

有無利是封pdf ,想自己印

恕不開放

721831101111

係黃色經濟圈啊
我哋要嘅係healthy economic growth，唔係靠手足唔收錢托起個市
你當我地燉丙強免費派coupon？
出人工都有得批鬥，痴撚線

設計師奉指食空氣光合作用？

推熱門

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

25% 我覺得直頭太少

黃色好啱我，好靚，一定要買，順便支持星火

仲要唔係次次寫都滿意
對自己有要求嘅 分分鐘寫一大堆至有一張滿意

省番

好心你地都係咁就咪話NPO, NGO啲高層就人地啦，人地唔洗食飯咩

係味冇晒揮春😭

現場先有得買 有說明~

再推

推
-----------
香港獨立 唯一出路

pish

必收

希望開放pdf, 等志同道合既朋友可以用藍公司資料大量印製派街坊

1.14 港台31 9:30 自由之歌

有冇黑警冚家富貴？

你會唔會逐間黃店屌

PUSH

hall1c checkout 唔到

why! 冇貨嗎

電腦版個website checkout 果頁有bug, billing region 選唔到kowloon/HK/NT

手機就ok

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

幫你反映下

無晒第一款金色了💪💪

諗緊加唔加網購qouta, 但驚年宵冇貨賣

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

會去

最新消息 黃埔 山地年宵都未拎到牌 有可能搞唔成

雖然推舊post上熱門有啲難
但都試下

hmmmmm

要蝕本了！！！

最新消息 黃埔 山地年宵都未拎到牌 高機率搞唔成

又食人血饅頭

年宵搞唔成可以點買

Hall1c網購

你班友預備唔夠貨賣啦

山城照搞， 黃埔取消變街站，

山城照搞， 黃埔取消變街站

屈饅黨收皮啦

買曬4隻

以下為銷售渠道, 感謝各店主及各區議員提供協助:

網店:
1. Hall1c 網店寄賣 (只有利是封, 販賣至19號)

實體店:

1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137

年宵及街站展示:
1. 黃埔街站 18-19日 (展示)

2. 山城(中西區)街站 18-19日 (展示)

3. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

感謝以上各店主二話不說 無條件相助

很想要呀

Dgx巴 pin 呢個呀

又饅頭
錢唔係咁搵

係WOR 你唔講我都唔記得可以pin

銷售渠道,已新增實體店, 感謝各店主及各區議員提供協助:

網店:
1. Hall1c 網店寄賣 (只有利是封, 販賣至19號)

實體店:

1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137

年宵及街站展示:
1. 黃埔街站 18-19日 (展示)

2. 山城(中西區)街站 18-19日 (展示)

3. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

感謝以上各店主二話不說 無條件相助

以下為銷售渠道, 感謝各店主及各區議員提供協助:

網店:
1. Hall1c 網店寄賣 (只有利是封, 販賣至19號)

實體店: (更新: 揮春係5張35蚊)
1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137

年宵及街站展示:
1. 黃埔街站 18-19日 (展示)

2. 山城(中西區)街站 18-19日 (展示)

3. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

感謝以上各店主二話不說 無條件相助

新增mk & cwb 實體店
網店:
1. Hall1c 網店寄賣 (只有利是封, 販賣至19號)

實體店: (更新: 揮春係5張35蚊)
1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137

年宵及街站展示:
1. 黃埔街站 18-19日 (展示)

2. 山城(中西區)街站 18-19日 (展示)

3. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

感謝以上各店主二話不說 無條件相助

今日街站見

哦 推

山城無得買?

今日行左去銅鑼灣買了

金底純字幾時有貨

講真, 其實人血饅頭有咩問題? 鍾意先比錢買

以下為銷售渠道, 感謝各店主及各區議員提供協助:

網店:
1. Hall1c 網店寄賣 (只有利是封, 販賣至19號)

實體店:

1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137

3. 菓紫龍
主店:大埔昌運中心1樓43
分店:大埔寶湖商場L2 213b4

4. Oyster King
大埔八號花園地下4號

年宵及街站展示:
1. 黃埔街站 18-19日 (展示)

2. 山城(中西區)街站 18-19日 (展示)

3. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

感謝以上各店主二話不說 無條件相助

已新增實體店:

網店:
1. Hall1c 網店寄賣 (只有利是封, 販賣至19號)

實體店:

1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137

3. 菓紫龍
主店:大埔昌運中心1樓43
分店:大埔寶湖商場L2 213b4

4. Oyster King
大埔八號花園地下4號

年宵及街站展示:
1. 黃埔街站 18-19日 (展示)

2. 山城(中西區)街站 18-19日 (展示)

3. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

感謝以上各店主二話不說 無條件相助

得閒更新銷售渠道~~

以下為銷售渠道, 感謝各店主及各區議員提供協助:

實體店:

1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137

3. 菓紫龍
主店:大埔昌運中心1樓43
分店:大埔寶湖商場L2 213b4

4. Oyster King
大埔八號花園地下4號

5. 九份茶舍屯門店
屯門置樂青海圍萬寶商場5號鋪

年宵:
1. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

2. 好鄰舍年宵 22-23日 3-10pm
粉嶺聯和墟聯發街32號地下

已新增5間實體店 :

實體店:

1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137

3. 菓紫龍
主店:大埔昌運中心1樓43
分店:大埔寶湖商場L2 213b4

4. Oyster King
大埔八號花園地下4號

5. 九份茶舍屯門店
屯門置樂青海圍萬寶商場5號鋪

年宵:
1. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

2. 好鄰舍年宵 22-23日 3-10pm
粉嶺聯和墟聯發街32號地下

已新增5間實體店 :

實體店:
1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)
日系玩具精品店

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137
電子產品 手機配件

3. 菓紫龍
主店:大埔昌運中心1樓43
分店:大埔寶湖商場L2 213b4

4. Oyster King
大埔八號花園地下4號

5. 九份茶舍屯門店
屯門置樂青海圍萬寶商場5號鋪

年宵:
1. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

2. 好鄰舍年宵 22-23日 3-10pm
粉嶺聯和墟聯發街32號地下

收到了 好靚

已買左3packs

純字果款有冇貨？

觀塘年宵見, 粉嶺好鄰舍年宵會有

實體店都應該有

已新增6間實體店 :

實體店:
1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)
日系玩具精品店

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137
電子產品 手機配件

3. 菓紫龍
主店:大埔昌運中心1樓43
分店:大埔寶湖商場L2 213b4

4. Oyster King
大埔八號花園地下4號

5. 九份茶舍屯門店
屯門置樂青海圍萬寶商場5號鋪

6. Preapailin House 精品, 手機配件
西九龍中心 5樓蘋果商場C Zone ,262舖

年宵:
1. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

2. 好鄰舍年宵 22-23日 3-10pm
粉嶺聯和墟聯發街32號地下

已新增6間實體店 :

實體店:
1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)
日系玩具精品店

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137
電子產品 手機配件

3. 菓紫龍
主店:大埔昌運中心1樓43
分店:大埔寶湖商場L2 213b4

4. Oyster King
大埔八號花園地下4號

5. 九份茶舍屯門店
屯門置樂青海圍萬寶商場5號鋪

6. Preapailin House 精品, 手機配件
西九龍中心 5樓蘋果商場C Zone ,262舖

7. Cha cha factory
紅磡 寶其利街 寶利閣 地下4號舖

年宵:
1. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

2. 好鄰舍年宵 22-23日 3-10pm
粉嶺聯和墟聯發街32號地下

已新增6間實體店 :

實體店:
1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)
日系玩具精品店

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137
電子產品 手機配件

3. 菓紫龍 糖果店, 精品店
主店:大埔昌運中心1樓43
分店:大埔寶湖商場L2 213b4

4. Oyster King 餐廳
大埔八號花園地下4號

5. 九份茶舍屯門店 飲品店
屯門置樂青海圍萬寶商場5號鋪

6. Preapailin House 精品, 手機殼
西九龍中心 5樓蘋果商場C Zone ,262舖

7. Cha cha factory 飲品店
紅磡 寶其利街 寶利閣 地下4號舖

年宵:
1. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

2. 好鄰舍年宵 22-23日 3-10pm
粉嶺聯和墟聯發街32號地下

屌信和冇晒貨了

唔係冇乾貨咩？

琴日先補左

觀塘年宵喺邊間呀

觀塘鴻圖道70號| 利安工業大廈 12樓D室

thx

已新增7間實體店 :

實體店:
1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)
日系玩具精品店

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137
電子產品 手機配件

3. 菓紫龍 糖果店, 精品店
主店:大埔昌運中心1樓43
分店:大埔寶湖商場L2 213b4

4. Oyster King 餐廳
大埔八號花園地下4號

5. 九份茶舍屯門店 飲品店
屯門置樂青海圍萬寶商場5號鋪

6. Preapailin House 精品, 手機殼
西九龍中心 5樓蘋果商場C Zone ,262舖

7. Cha cha factory 飲品店
紅磡 寶其利街 寶利閣 地下4號舖

年宵:
1. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨
23號:
觀塘鴻圖道70號| 利安工業大廈 12樓D室

2. 好鄰舍年宵 22-23日 3-10pm
粉嶺聯和墟聯發街32號地下

1 月 27 日到期, 欠 5800

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 61000

已新增7間實體店 :
24號觀塘年宵: looms 巧明街94－96號鴻圖中心3A

實體店:
1. Jbox 信和中心
旺角彌敦道582-592號 ,信和中心
1樓129鋪(扶手梯上2層)
日系玩具精品店

2. BinaryDigitals 銅鑼灣地帶
銅鑼灣地帶, 1樓 shop137
電子產品 手機配件

3. 菓紫龍 糖果店, 精品店
主店:大埔昌運中心1樓43
分店:大埔寶湖商場L2 213b4

4. Oyster King 餐廳
大埔八號花園地下4號

5. 九份茶舍屯門店 飲品店
屯門置樂青海圍萬寶商場5號鋪

6. Preapailin House 精品, 手機殼
西九龍中心 5樓蘋果商場C Zone ,262舖

7. Cha cha factory 飲品店
紅磡 寶其利街 寶利閣 地下4號舖

年宵:
1. 觀塘年宵見 23-24日 飯堂老闆及一班乖孫舉辨

24號觀塘年宵: looms 巧明街94－96號鴻圖中心3A
3-12pm

2. 好鄰舍年宵 22-23日 3-12pm
粉嶺聯和墟聯發街32號地下